如果同傅穎扑嘢嘅時候...

如果同傅穎扑嘢嘅時候不停喺佢耳邊講X街
究竟會點???

會變震動飛機杯